一人一個睇落唔似中文嘅中文宇

卍

英

圞

凹凸

𠒇

卐

所有簡體字

乂

丁

是

齍齎齏龘

嫑

一

所有殘體字

咎

䍑

尸

不斷重複既字

SIR
木

兀

差左個阝

口

十

火火